究竟鐵甲萬能俠有幾多款?

近排打完機戰,想了解吓鐵甲萬能俠,但發覺有好多款
1. 鐵甲萬能俠 (Mazinger Z)
2. 鐵甲萬能俠2號 (Great Mazinger)
3. 帝皇萬能俠 (Mazinkaiser)
4. 帝皇萬能俠G (Mazinger Emperor G)
5. 真鐵甲萬能俠ZERO (True Mazinger Zero)

應該仲有其他版本? 求指敎

巨靈神？skl?

真萬能俠Z

getter 算唔算

Getter係三一萬能俠

三一又係好亂，好多隻

Mazin Kaiser呢？

西方東方, 黑色白色, 鍍金閃粉, 騎兵步兵

仲有SKL

講咗，不過MazinKaiser好似都有幾款